離境巴士總站有狗

！！

頭先突然有狗好亂
有人上車走
但仲有人入緊

唔該幫手推

push

推

廿零隻狗

BE WATER!!!!!!!!!!!!!!

有無人見到有旅客？

好多人入緊 但有人走緊

防暴Set緊防線

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

無 遊客搭地鐵走

防暴係行緊入去個巴士站

行緊入去既人入到巴士站會有狗

廿幾隻

推啊！